泳客懶理封灘爆鎖沖身ㅤ拯溺工會籲勿冒險免群組感染

有人在麗都泳灘洗手間門外大便。（鄧子安提供）

執法啦